呢個網d yeezyboost咁齊咁平 真定假架？

個網又好似好真咁 但有咁平ge咩

網呢？

放錯台呀 開左個新係潮流台